是日靚午餐 : 香濃魚豚骨拉麵 配 細鰻魚飯

碗湯好似好油

食咁多？

越油越正

How much？

好肚餓呀屌你老母

where and how much?

$120 左右

邊間?

油麻地 橫綱

樓主做咩改名